絲打們著絲襪仲會唔會加多對襪？

求解

無圖點討論

唔會 但唔加又會腳臭

唔會，好凍/對鞋好鬆先會

你會唔會著完底褲再著孖煙通

會就咁絲襪好似無着襪咁

會 驚太薄個腳底位會爛

正

爛左比我唔洗洗

老婆以前唔會
而家會

唔會

我會

利申：真絲

咪啦，架車好多人 唔太方便

我著爛左好多對喎

感謝巴絲們既回答
皆因工作需要日日著絲襪
煩惱左好耐到底應唔應該著多對襪

如果好凍 著boot會加對短襪for保暖用途
其他時間只會一對襪褲

會，唔著太薄唔舒服

高價收購

著多對襪好啲 棉襪先吸汗 就咁絲襪對腳會焗到濕左

會加 覺得唔加個感覺好似着鞋唔着襪咁 好冇安全感

你圖都無張好難同你傾啵

圖 我要圖呀

你條撚唔會勒住咩？